對唔住九龍灣手足，九龍灣連儂牆毁滅了

小弟對大家唔住

我係一個一人發夢人士
冇隊友，由6月開始到以家
有活動就出去，冇活動就做文宣
間唔中都綠色線各個連儂牆睇吓有冇事
琴日小弟病咗，冇去睇一睇
今日好翻啲就落去睇吓
見到面目全非，好心痛
此post希望大家用不推文
當比我發洩下，就算

光復香港，時代革命

再起囉 預咗比人撕

一齊再整過

大把同路人一齊貼返

提我地係時候更新

我都覺得好sad
睇住九龍灣連儂牆越整越靚 慢慢進步
依家乜都冇晒

點解要講對唔住
又唔係你摵嘅

連儂牆再起過就得，唔駛灰心

放心，連儂埸就係咁，有人拆，就有人貼，一陣就去貼翻

一早話拆一貼十

仲好可以update d資訊

唔緊要啊手足 再貼過

舊嘅唔去，新嘅唔黎，唔使咁介懷

貼黎有預比人撕既心態先好貼
加固放伏純碎為左玩鳩撕紙狗減低撕紙率
爛左就喊苦喊忽為乜

手足唔洗唔開心，好快會再起過

傻啦
牆姐！
唔好唔記得撕一貼百呀！
同埋各位手足無比人捉同受傷就冇事啦
唔好咁介懷

再設計個新啦

一陣去貼番，be water 冇問題

be water
正面睇 又有位貼新文宣

少事
老實講，日日有不同事發生
撕咗，就剛好可以再貼新嘢

不過，記得，要人多，有人睇水，有人做保安，與陌生人保持一定距離交談

一齊重建啦

撕一貼百 組大隊再黎